廢撚去人地酒店攪事

唔知前因後果，好難評論
不過睇落拍片個個on9啲，講野無logic，無point之餘，淨係得粗口

私人地方 私人地方

通常都係閪客

阿John好似岩岩學識講野